送咩生日禮物比女朋友好？

同女朋友啱啱一齊，第一次送禮物俾佢
佢廿中
目前有諗過送首飾
但我唔係好清楚佢鍾意乜嘢，驚買錯佢會唔鍾意
有冇巴絲推薦一下送啲咩好？
筆直3000左右

直接俾3000佢自己買咗 唔使煩

Bb

送5股Tsm

gucci銀包

認真post幫幫手

中出

事後丸

頂鏈 1K內就OK

比3千佢叫鴨

留名學嘢，又係岩岩一齊+佢就生日

送花實無死

Tiffany la

chanel card holder

佢鐘唔鐘意戴耳環呀？
鐘意咪送對dior/chanel耳環
YSL/chanel card holder都幾好
鐘意扮靚既就送套cle de peau護膚品囉
冇港女係唔鐘意cle de peau

幾好，簡簡單單試吓水溫。或者經典嗰啲鐵牌款都得

Dyson風筒

一箱condom
之後可以大戰半年

好sweet希望你女朋友收到會開心同鍾意啦

送花會加好多分
但花只係bonus
唔可以齋送

AirPods

mabelle頸鏈點睇

Dyson 風筒都唔錯 特別如果佢長頭髮/ 頭髮多厚
Switch 都幾好
香水/ 護膚品/ 化妝品我就唔太建議 無乜紀念價值
（不過可以搭一支刻名嘅唇膏）
首飾我覺得手鈪幾好
如果佢會滑雪/ 潛水果啲 可以送insta 360/ go pro

唔錯 簡簡單單

岩岩一齊都諗住用錢解決就算
做你條女都唔荒幸福得去邊

啱啱一齊就咁大手筆 你女友真幸福

樂觀啲睇都好過唔捨得用錢

一齊幾耐？
想請教下你地絲打（巴打）係咪同bf第一年果個生日就收（送）幾千蚊嘅禮物🧐

留意吓佢平時戴開嘅手鏈吊飾係大粒定細粒啲囉
呢兩款都唔錯

幫你溝埋條女好唔好
點知你條女想要咩呀

你女朋友好幸福

支持左邊
低調得黎又知係tiffany，又唔會太𡃁妹
右邊無特別
如果非常好名牌就買chanel耳環

第一份已經三千幾，嗰時一齊左兩個月

不如直接比錢條女好過

你諗下，一對情侶分手果陣，任何你送比佢既野不論物質好，心意卡好，紀念冊都好，都會照揼返比你
唯獨是送比佢既錢唔會還比你

Sawasaki頸鍊啦，可以長戴，沖涼又戴得

我都諗緊送咩比我女朋友

自己手作既野

送咩比男朋友好

精

依家好多女嫌花冇用
小心以為自己好浪漫點知條女
一句：做乜唔買啲有用嘅嘢 噠埋嚟

咁有心機諗揀禮物都叫用錢解決就算
我肯撚定樓主條女會幸福過你條女
Sor可能你冇女

真啊 攞返屋企又尷尬

tenga